[HKUST] 科大討論區(54) - Add-Drop之終結

lm

Classical music 聽我個fd 講好爛grade，係咪真？

LM

屌你老母iCable執撚咗佢，上網慢到仆街
情人節已經冇地方去，動漫又唔撚俾我睇

個po好大陣味

留名

今年考dse 自問有能力5**
入科大讀咩好

科大化學工程
其他科係咪第一尚具爭議性，但化工肯定係全港排名第一

科大機械，特別多女

咪撚入科大啊屌你！！

ching點解咁講
仲有唔夠兩個月考
可能我aim既野同大家唔同
已經開始日日入黎摺lc
希望入到神科QSA啦

屌你又笑我 到底有咩得罪咗你

qsa唔神咩科神
social science + math
除左科大仲有邊度有

咪應條on9啦 由佢單機啦

屯門搭緊車返UST

今日自製dayoff

same 唔撚翻

ching ho ball

已走
比想像中少人

好少人上堂
早知唔返

竟然有人翻學

星期二就要開學

痴線佬樓主﹐

阿伯打人條片揾倒未呀。

今日放學條隊仲少過平時

支持樓主儆惡懲奸
放條片出嚟幫自閉仔仔討公道

好撚煩，第個帖嘅狙擊入到來呢道，香港好多青山走犯

呢度D人好鐘意起底 我曾經都係受害者

個阿伯撥開個細路「拍」一聲，個老母發癲並非情無可原

阿伯打人條片呢。

條片邊度有阿伯打人個段。

請指教。

好撚煩呀你，躝返出去啦，科大帖撚關你事呀而家

啪一聲？
你口中嘅「見到」係啪一聲？

你咪唔好起到講囉
入返去原post囉

自己搵返連登舊帖啲討論啦
係歧視自閉同精神病患又唔認，一味網上死咬爛咬，現實你做得出咩撚樣

我就爬撚哂文 見唔到喎屌你老母

又玩現實論
無理據推測
學好辯論先上嚟駁咀啦

個帳空白一片，都唔知係咪同一條友嘅分身

咁你又有咩理據推測嗰堆話識得個老母嘅面書留言係真確？針對精神病患嘅就係真確，其他嘅就係假呀唔通？重學人講辯論？

自己去搞事在先。
用紅色大字威d架?

呼籲大家一齊block鳩洗版嗰兩條友，唔好畀佢地阻住科大人喺處留言

要鬧交出翻去啦
睇下個topic，唔度唔係討論有無打個細路既post

首先你有要嚴格推論證明
「無開過post即係分身」
大學生喎
思想成熟啲啦

你自己符號灌水洗版我唔屌得你呀？而家連登係屬於你嘅？屌鳩你就係搞事？咁撚似中共嘅？

呢兩條友死咬我唔放，唔關我事

參考佢起hk01嘅訪問
佢講自殺嗰到

我都唔想理嗰啲垃圾，大仁大義走來批鬥自閉細路/精神病阿媽，唔撚妥中意屌私下屌飽佢，貼啲唔知真定假嘅面書留言話「識得」兩母子嘅內容，冇人回都要係咁灌水推帖，根本唔知咩目的

衰啲講句，不敢向強者揮刀，只敢向弱者抽刃，完全係魯迅筆下嘅支那人

洗鬼加密咩。

話人歧視扮晒道德高。
又支那人。又黑警。女人做雞。

阿伯打人段片呢。

連登你嫁？
咁又邊撚個受權畀你開科大討論版？
公投咗未？

Yes
唔洗講咁多
我都係想要片啫

樓主放低呀伯打人條片咪得囉
你話有片嘅

想入嚟求片啫
Sorry呀同學仔

冇一個post有人話見過阿伯打人段片wor。

成個連登係你第一個講話見過阿伯打人段片。

阿伯打人段片係邊呀。

連個老母篇長文都無話見到 right?有冇記錯？

support tzuyu
依到科大post 唔該要講其他topic 去返本身個個post 到

阿伯打人段片係邊呀。

同樣你又有咩理據信晒自閉仔個癲雞老母講嘅每一句都係真。

阿伯打人段片係邊呀。

睇下你自己過往d post先啦。
自己咪又係表情符號推Post洗版。

同樣道理。
連登又係屬於你架?
你又係咁似中共嘅。

自己無哂point時就話人哋狙擊佢

樓主一句講哂
有冇片？
洗唔洗畀啲時間你搵？
冇就認柒

係。

自閉仔老母篇千字文只係寫佢﹐

聽倒 ”拍" 一聲。

同 疑似感覺倒有種被推嘅感覺。

樓主係原post潛水在先。

樓主俾倒阿伯打人段片出黎﹐我地即刻走。

唔好講post唔post片
佢入返原post我都走

Sorry ,Ust同學仔們

入翻原post都okay啦咁。

Asia Number 0 HKUST

而家先食完飯
出去行年宵

大家新年快樂

利是逗來

同學﹐請移玉步去新post。

真·科大討論區 (1) - 正常嘅科大仔先好入嚟

樓主
似乎連科大人都唔撚妥你喎

樓主 有片睇未呀

———————————————————-
同學﹐請移玉步去新post。

真·科大討論區 (1) - 正常嘅科大仔先好入嚟

痴線佬樓主去左邊呀。

而家d人走晒可以慢慢玩啦。

樓主
開心些牙條片ok?

—————————————————
同學﹐請移玉步去新post。

真·科大討論區 (1) - 正常嘅科大仔先好入嚟

終於知點解樓主要幫隻癲雞口
原來唔係賣ac
係同病相憐

癲雞 同 樓豬 真係可憐。

有片未？
有片嘅話咪幫到自閉仔仔囉

樓主廢柴笠水狗
Point又無
邏輯又無
片又無

開頭聲大夾惡話狙擊我哋
發現自己柒撚咗就話人搞鳩你

柒咗唔洗道歉呀？

樓主你真係好撚戇鳩
無開過post你又要質問
改過幾次名又要質問
關你撚事咩
轉移視線都做得好啲呀

同學﹐請移玉步去新post。

真·科大討論區 (1) - 正常嘅科大仔先好入嚟

好撚柒呀樓主
人哋都同你割𥱊呀
起你主場玩都無人撐你

樓豬鑊鑊駁唔倒﹐柒左都轉移話題。

之後最叻就係大大聲話會Block人。

樓豬d行為﹐真係笑死人。

Block撚完又手痕偷偷地睇返

又要嬲﹐又唔忿氣﹐又心思思

樓主死撚咗？

樓豬係科大post臭名遠播嘅 "天山老祖"。

一邊話科大人改名。

自己咪又係咁做。

等我幫佢個柒頭列晒d on9改名出黎啦。

- 南宋英雄張世傑

- 清河真君

- 天山老祖 (科大Post 臭名遠播)

- Fickdeinemutter

樓豬條柒頭個Pattern係﹕

1. 柒左

2. 深潛

樓豬條柒頭係stage 2 同 3 嘅中間。
因為佢有d又潛又浮嘅跡像。

3. 改名

4. 鹹魚翻生 翻去科大個post混水摸魚。

等緊片

追到天腳底都要 樓豬 天山老祖 嘔條片出黎。

屌你老母 有片未

天山老妖翻來啊~~~~~~~

樓主敗走咗連登就上fb扭計
好撚肉酸呀

咪係囉﹐條柒頭對自己講過嘅野唔負責任。
自己柒左俾人追就賴連登唔好。
天山老妖真係唔知個 “醜” 字點樣寫。

樓主一路mon post一路屌

天山老妖指住個Mon黎屌﹐
但又唔敢翻黎連登。

真係羞家。

又話會狙擊我哋
Miss牙祖

樓豬 天山老祖敗走左去facebook。

香港人secrets: 上得多連登，就覺得連登好撚垃圾，寧願返返高登

"上得多連登，就覺得連登好撚垃圾，寧願返返高登
一係歧視自閉症精神病患，一係句句「窮人生仔正仆街」，再唔係「南亞狗死全家」
戇鳩當有趣，刻薄當馴良，欺善怕惡專踩弱者，散播仇恨當食生菜，個個至叻妄下評論炒車扮冇事
更幼稚嘅係好中意起人底，截人過往留過咩言然後去唔同帖狙擊人，得喇知你神通廣大穿越時空喇

上一日連登，智力倒退一年，品味衰頹十年
唔怪知得有啲人以前鬧開高登嘅，而家變咗鬧連登居多
不過都好，高登走晒班膚淺柒碌去連登，等同潰癰消毒 :0) :0) :0)"

咪就係囉。

又話我地開一個post﹐屌我地一次。
而家又走數﹐算係點wor。

牙祖講大話蝦我地。

牙祖

屌你老母呀樓主

樓豬會唔會真係翻左高登?

Mon緊我哋每一個回覆

Mon完又鬼鬼鼠鼠去facebook出post。

再用分身貼翻過黎。

回post回得咁辛苦真係慘。

樓主有分身

聽講科大email可以開無限account。

天山老祖可以無限轉生。

轉個頭可能下個科大post係佢開

俾人排濟都要格硬翻去﹐
天山老祖真係厚面皮。

係
好撚肉酸

點睇IEDA